有冇人試過溫phy溫到喊左?

點解牛頓可以咁勁咁神

拉格朗日(Lagrange) 都咁勁咁神

垃圾